（突發）機場出現公安扮示威者證據

五毛 炒車 撞名黨唔該死撚開
全力推呢邊 請跟隊

推

唔理炒唔炒 推撚左先講

推呀

路過唔好放正皮 幫手推
核彈級呀呢次

負皮三毛食撚屎啦你老母

「超突發」機場捉到公安！！！

應該冇咁多巧合
又同名 又黑衫喺機場
推咗先

有公安證嗎

推推推

push

唔理炒唔炒 推撚左再講
有大陸閪扮示威者已經好撚唔正常

屌你老母

推呀屌 冇撚比三毛話炒車同撞名

推，好多3 毛帶緊風向
死公安

冇撚比人帶風向
推上熱門唔該

支那自動核爆

核彈級

喺我都唔會帶落嚟麻。
重有邊有人可以帶兩碌棍過到關先今時今日。

身冇屎做乜撚野逃走呀？

推一推
P牌仔正評唔到

幫手推以表心意

推呀 唔好比人帶風向

幫手推

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

路過路好只比正皮 快推

第一張相福田分局係咩黎？

Push

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

有冇記者影到

人[img]
停啦

推爆佢

停乜鳩？咁撚多人帶風向

Diu 呀！

開咁多討論條撚咩

五毛不如解釋下

愛國愛黨 根正苗紅既中國人

點解要加入大逆不道既香港反送中運動?

認真，張圖唔清

推推推...

會唔會同名咋

爆春袋！

個名啱就okay 唔洗諗咁多

712 811

我冇野講

up

討論區路撚比討論？你訓撚醒未三毛

全力推

推
文宣做嘢！

你老母同名

你唔講一句野開一個post 天才
就係你d撚屌冇post係可以過1001

話冇派人黎香港 屌佢老母 真係當香港人on9

文宣核彈！！

你老母就同名

推！

留名睇休班公安論或者“他已經不是公安了”

實捉到你

跟隊

推呀屌

跟岩隊

有冇多d相 係邊度執？

推呀喂

需要比現場外媒知道！

Pish

打撚柒佢地

外媒 外媒

唔好比人帶風向
呢兩張相要比連登上上下下「真」巴絲睇！

721

記唔記得雨革點解輸

全力推！全部人同我share呢個消息出去！
唔止我哋要知，你屋企人阿媽阿婆，隔離啊陳太
全部都要知！

俾佢哋睇吓香港政府有幾撚黑暗！

全力推！

全部人同我share呢個消息出去！
唔止我哋要知，你屋企人阿媽阿婆，隔離啊陳太
全部都要知！

俾佢哋睇吓香港政府有幾撚黑暗！

公安又一證據

同志們 這邊喔

怒推！

pish

P Push

煲大佢

721,811

仲要條撚樣真係住深圳

back up 哂搵美國

助推

捉到都唔撚打？？

有無人可以講吓佢點俾人捉到
推

一國兩制正式玩完

一國兩制

幫推
同志們 這邊請

啊！原來近排D暴力事件就係內地派公安扮示威者做既!之前機場攪阻路都應該係佢!唔怪得港澳辦記者會話恐怖組織啦！派人落香港攪事屈香港人!明晒!

我開post關你撚事？

612 721 811

邊有咁多撞名
話撞名都係三毛

識英文幫手推埋出外國
依家外界都有啲聲音話我地過咗火
唔理真正有幾多負面嘢係狗做
希望至少可以俾外界知道我地困局

推啦
原本佢地兩個人
有人上去質佢係咪鬼果陣
有一個直接跑撚走咗
仲同我講唔係身有屎？

推左先

快啲搵記者煲大佢

屌

dllm人贓並獲。

正

推啊diu

推啊！
記者！！！

記者呀 外媒呀

搵到證據就放上外國網站做文宣

推呀屌 文宣組全面進場

推！！！！！！！！

咪係囉 帶兩碌你係機場出現
入到黎都幾犀利喎

推呀推呀

柒撚到

徐錦煬
撞名機率超細! 而且係福田!
記者!

擺多幾個相關既post上熱門就岩
唔好比班鬼推番落去

垃圾公安

夠快手

推佢老母閪

推呀記者！記者！

9成話係休班公安黎玩
點知比你地打

圈個位係發卡機構 其他正確

推俾外媒啦 有呢啲黑材料 外國先做到野

拍多幾段片 一陣d 仆街又話d 相係分開做假

推 ！

有冇記者拍到全程？

Sor 心急緊張 7左，唔撚圈啦！

發證機關 ....
你張回鄉證都係

插佢一隻眼再講

太多引風向post
我集中推公安post啦

有冇睇清楚福田分局呀屌你？

太多引風向post
不如集中推公安post啦

外國勢力

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

推爆去

推呀。。。。。。。。

記者！！

推爆 推滿

爱国港人在香港机场抓到从内地逃过来的公安参与港独暴动，现促请中央政府处决！ ！ ！ ！ ！[怒]

721 811

已有10隻三毛負評

樓上岩岩仲有個三毛屌我開咁多公安post做乜

唔開多d 一比三毛帶風向沉左底就冇人記得架啦屌

要鉄證！14億，怕太多同姓名，fact ck ID no?

有冇咁多巧合呀？

推左再算啦對家推錯唔通同你講sor鳩咩